睇見中環有西裝友心口戴罌粟花好撚裝B

牛B？

牛b 死了

nbsl

裝b 達人 666

Hello無圖

衲dee無得食鴉片好葡萄？

咁衲dee喺衫領插返支拜山菊鬥過囉

衲Dee 後欄菊花長插

又到一戰周年